一唔玩2077屋企就開始涷，有冇人有解決方法？

folding@home

玩返

開GAME 取暖

多功能暖爐

FurMark + Prime95

agger 仲暖過玩2077

Tg me: hugo1991